大家有冇諗過就算立左二十三條或者其他過份野，外資都唔走，經濟好似冇事發生咁嘅可能性有幾大⋯

唯一影響就只有捉哂我地

冇影響呢個可能性高唔高

另加外國求其譴責兩句就算

唸過 佢地會覺得唔搞到佢地咪得

光復香港，要你幫手！

【丫叉郵包案】眾籌民事訴訟控告警方
眾籌連結：

【612基金】大量手足上庭，基金只剩幾三千萬！

【星火】以新模式運作，接受捐款！

【文宣復興】文宣全港大行動 求人求錢求資源

【奶茶同盟】反對中國於泰國湄公河建築堤壩

【BNO平權】聯署只差500人！
聯署連結：

一國兩際成功落實

咁咩加速攬抄一國一制就係加速送死炒唔到佢

其實都有可能 等高手分析

民心所向，一國一際二次回歸
外國外資唔走仲發來賀電，加大投資嘅機會率有幾高

只要中共死攬住一國兩制個招牌
啲外資都唔會走

屌恐怖到係咁打錯字

一國一制都唔走先吹漲

你睇牙習有得世衛開幕發言
分分鐘到時排隊恭賀表忠

I think so 佢地都接受到啦

唔出奇
所有野其實傾好曬
外資咪當有多個新加坡

有咩所謂啫，依家有冇廿三條都係一樣。

照樓主咁講，大陸、新加波都唔會有外資啦

外資走唔會關廿三條事, 你睇下越南呢幾年發生咩事, 我哋做嘅只係加速

其實係
Tesla都走去中國

係近年貿易戰先搬走些少

發生咩事

美國只係紙老虎，得個屌字，賭幾多都得

佢地根本好撚想做中國生意
Google fb嗰啲不知幾想去中國投資
中國本土都唔怕
立廿三條做乜要走

兩會後出報告
好快知

好睇美國政府點做

其實好大機會，反正佢地又唔係香港人，理得你咁多，有錢賺就得

係飯登仔一直妄想23條等於攬炒
半年前都仲係既
而家大家咁擁護呢個立法會咁踴躍去投票
外國理撚得你
唔會阻到我賺錢就等

咁講， 咁啱支那肺炎搞死美國咁多人，等美帝出手搞鳩佢
如果美國唔搞佢， 咁真係支崛起，好快超越美國，然後全世界一齊做中國人

邊個表示支持賺得仲多嘅話
外資登報傳來賀電都有份
邊個咁走唔使做大陸生意
睇下有冇人走

冇影響既，可以直接搞尻d外資
扮野鬥紅，迫佢地走

呢個先係真係攬炒
全世界用華為，上抖音，睇我是歌手，玩皇者榮耀嘅日子來臨了

如果立完 乜事都無 那麼 我們就無言 全球等被中共收皮
全球人陪葬 香港人賺了

走條撚
佢地大陸都有業務
香港變大陸咪一樣
邊個搞9奶共外資就派黑警出動

香港人死先幾十年
先到外國變中國化

係
所以我地先唔以乜都唔做
要出多啲街比多啲實例外國睇香港自由同人權狀況有幾差，做多啲twitter比全世界知
所以一方面要引佢地做多啲壓制香港人嘅野，一方面要抗議抗爭唔好停
如果靜哂咁由得佢過，對家就會靜雞雞贏左

你諗下希魔打爆埋波蘭都未有事
習習都仲未武統灣灣

講真唔出奇
美國一日唔取消個關係法都係晒氣

實施23條咪攬炒囉
既然連登仔咁想攬炒
點解要抗爭23條

新疆咁都冇人走
係貿易戰先走減啲
知咩料啦
同佢地講人權自由盞傷心

屌你煩唔煩
個個post 都飯登仔
講到香港=連登

其實商家都係睇錢
所謂嘅自由其實佢哋真係唔太緊張

緊急立法啦
不過無人知無人討論架啦

5.27 惡歌法 二讀 5.23-24 真國歌 榮光

除非美國制裁
迫9佢地走
佢地唔會自己無啦啦走

所以如果下任總統親中
香港就GG
咩加速23條=加速大規模送頭

講攬炒講左成年，最怕但而家好似，就係外資繼續黎，或者外資唔黎但大陸搵新加坡或英國集資 ... 國際舞台美國而家有少少孤掌難鳴，全世界都等緊 trump 連任失敗重新 reset... 呢個 scenario 機會率高過一半，35+ 要做但唔係 first priority，之鋒張崑陽反而應該推動多 D 炒起外國，杯葛北京俾返歐美政府壓力

係事實呀
成班吹曬風叫人含
做咩呀俾我批中之後發脾氣呀

提早一國一制就係對港豬最大懲罰

澳門都23條，外資都無撤走
外資理得你香港人無民主自由，比軍警壓死咩

靠自己、靠外國民情 好過靠班奶共外資跨國集團

唔駛諗，根本就會係咁

真心話，完全估計唔到

百國聯軍好似真係想黎料，支那好似豁出去想玩爛香港

LM push

全球親中
差美國
美國下屆總統都親中就正式歸隊
香港一國一制
外國一國兩制

取消左都唔代表啲咩好似

一車一車外資搬緊入去

自由民主不能當飯食喔

諗起美國共和黨香港分部叫Soloman收聲

尋日牙習先去WHO發表講話
百國聯軍係黎反擊定表忠都係未知之數

係架，佢哋完全唔會理，有時仲跪地奶到雪雪聲

外資走 同二十三條關係不大
係港資要走咁解
香港繁榮 就係發揮中間人的作用
二三條等同取消中間人地位 係香港死
而對於外資而言 當香港同內地成市一樣
則倒不如直去北上廣深 呢個才是走
但對中共無影響 只是由一地去一地

但 目前情況不同 武肺引發的後果未完
冷戰正在開始 各自會有相應陣應
當生產線調節好後 你會見到真正的走
香港一國一制 已經無法再左右逢源
香港係必然衰敗

話唔定trump會主動要求美企或以外的公司徹資

外資唔走
經濟冇事
港豬走條撚

只會反抗人士流亡

其實駛乜估估吓，你咪直接當香港變左支那咪得囉，你有冇見過外資會因為怕23條定唔知乜鳩會放棄入中國市場？apple google果d有辦你睇

港豬啲資產係層樓到 點走

共產黨係1949年抄撚晒全部外資家產
1979年改革開放
成個中國窮撚到尻咁
外資一樣湧入黎做生意，六四後一樣

殺頭生意有人做，蝕本生意冇人做
你話外資要去到咩地步先會驚到走

其實佢立惡歌法+辱狗罪已經夠

惡歌法: d 狗周圍播歌逼你立正, 甚至你遊行佢都播
辱狗罪: 你反對狗就坐監 = 共產黨

我預計
23條立法又好
點都好
港樓無可能大跌
我連登仔嚴重睇好樓市
一定唔會大跌

Trump就會
選唔撚到俾個親中嘅做
就鼓勵兩國合作
加速大灣區發展

其實只要睇吓星加坡 就知道香港嘅退步空間係仲有好大

北韓如果開放市場 外資都會爭頭淡湯 都會投資啦
只要唔係put all eggs in one basket咪得囉

唔會呀化
今次再表忠咁就真係無賴統治全世界

外商一向都唔care, 除非攪到打仗或戒嚴咁啦改革開放之後幾多外國企業嚟設廠，8964都有動搖過佢哋。

只有一件事會令佢哋撒資：人工太貴

所以唔好再幻想咩過左23條會動搖外資啦，唔會架

層樓打仗俾人炸左，變左空地，一樣樓價gogogo

希望佢連任

樓主諗嘢太簡單
你要睇個影響

做生意唔止睇有定無

即係麥當勞都會喺俄羅斯開舖
但goldman sachs 會唔會敢將歐洲總部放喺莫斯科

同樣道理而家勁多公司asiapac / greater china總部都係放香港
如果真係過咗咁多機密資料敏感人事嘅嘢點會繼續放喺到

北韓都有老麥
但郊區啲人依然要食屎
睇你自己啦

應該話希望佢連任到

立23條 冇水搵 搵鬼黎呀

講唔通
大陸衰撚過二十三條咪一樣大把外資排隊黎

如果者證明武漢肺炎對北京係利多於弊，我唔太明香港台灣 KOL 點解仲講得咁正面，太多 false hope

外資係想做大陸市場

不過基於一直以嚟對中共唔信任
所以就以香港做踏腳石
呢個亦正正點解香港一路以嚟係中共同西方世界交鋒戰場

除非中共開多啲好吸引嘅offer俾外資
如果唔係一定有影響

錢

港幣掛人仔應該先有機會，
想知香港有無大事發生，睇中聯辦有無大手出售物業就知

高手

完全中哂

如果胡溫年代可能真係對外資無影響既
但宜家習主席帶領既ccp底下 樓主可以放心

點撚知
全世界好似得trump反共
仲未必連任到

所謂封閉經濟主義只係威嚇手段 反而外資係想中國打開市場

香港只不過係棋黎 你打開左缺口 接受貿易條件 佢理撚得你香港死 你有見過美國談判枱上主菜係香港自決問題？
（即係要大陸須同意香港自治為前提下而作出談判）
無! 香港唔會係主菜 香港只係用黎迫大陸作出更多貿易協議既籌碼 換言之 香港政治問題 美國係可以妥協

所以唔好咁天真啦香港人

首先外資同港早已經慢慢被支資取代哂
唔好再發夢成日以及香港有好多外資

金拱門都係支那嘢啦
醒未

總之連登仔支持樓價唔可能急跌
支持中共唔可能倒台就岩了
希望唔好燈啦

放心，你精鬼佬都唔笨
佢唔走我地搞番個愛國義和團2. 0,一齊愛愛港專打洋鬼子

外資遲早會同國企有利益衝突，到時外國會識驚，但真香港人已經死哂

分析合理
一切都係講信心 信心係會消耗
係睇下幾時耗盡
香港依家純粹食老本

有得走好走啦,
中共已經直接威脅到美國嘅生存!
美國一定會收佢皮, 只係時間問題, 而家應該部署緊打擊香港.

打奶共洋鬼子之前先要打黑警嗰度死

中間派 冇行動即默認 支共全面接管
資金派 冇咩動靜又默認 全面接管對佢地冇影響

放過小數覺醒既香港人算啦

佢地可能覺得全面接管係好事

其實都係，你見支那都有外資直接投資就知
不過立咗之後可以即刻小粉紅上身係香港鬥紅鬥左批鬥返藍絲同元朗班鄉黑都幾正

因為皇帝都係訓一將床
所以放返將床上去就ok
核爆，23條，脫美取消關係法，脫勾，都唔跌

撤走緊啦 清
同埋你都講話依家都識去大陸 立23條 香港同大陸一撚樣 搵鬼黎香港呀

有

連登仔以為香港仲係以前

上面大陸咁仆街同專制 你見唔見外資走？一樣仆上係咁奶

攬炒其實好撚易 大陸早就想收香港皮

講理性同純粹利益就唔會有文革

連登正宗阿q

其實港幣一路間接掛緊人仔
應該係話人仔掛港幣，掛美金

善用起底功能同不推文覆

可以直接搬返大灣區住
反正都一樣層樓仲大d

搵緊50k一個月同打緊正苦工嗰班都係

淨係後生同20k樓下嗰班無得移

23條立法

第一，美國無可能唔取消關係法
第二，現有外資不可能同中資競爭
第三，未來外資唔會投資香港

大陸乜柒23條 網管 國安法都有啦 外資咪一樣想入去
Tesla已經係例子啦 香港無人權 無真正既法治有咩所謂
到時外資入左大陸 有法律判決問題不公 咪跳返出國家層面告中國囉 有咩問題？唔撚係以為外資唔會貪污唔會走後門呀ma? 高盛 雷曼 匯豐黑到仆街啦 有沒高層需要問責？

高！好高

23 條係講緊
無限竊聽
秘密審訊

即係隨時拉鳩咗你d間諜判埋坐埋送埋中你都無聲出

點解咁多公司開喺香港就係驚喺強國好易中招
香港相對安全
你估人地真係貪香港人識兩文三語咩
淨係貪安全之麻

而家香港變強國一模一樣
你估佢地願意接受呢個安全少咗而唔做嘢
定搬去另一個安全d嘅地方

立咗之後
D公司同有錢佬一定唔會打晒鑼鼓咁走
但就會暗地裡安排資金轉移
好似舊年傳送中同埋未正式撤回之前
都走咗好多錢同好多公司總站計劃搬走，仲有d本來plan expand 總部都hold到而家

點會無影響

從來都冇信過23條會令外資走晒

收皮啦你
起完底會發現我係五毛機會率=0

我覺得撤資一定有
真係有d好似已經入左黨既奶共外資就唔會撤
如果香港等於大陸 咁我點解唔去上海去重慶投資
你覺得外資睇重香港咩價值？金融市場？
如果獨立關稅取消左 一定有外資走架
比多d錢wor

Qfii 前面開放 msci納入中國 班外資都狗撚咁衝啦
佢地持有中國資產wo 唔怕中國無法律制度問題？
其實佢地行動上已經表態過好多次 只係好多人都唔願承認

好大機會

睇吓澳門咪知

其實上面好多外資係經香港入
唔係直接投資

有諗過
其實好似新加坡咁
外資有外資搵錢政府有政府獨裁

唔係蠢到多手搞外資其實佢哋唔會多理
不過事實上體制入面又有人真係咁蠢

所以我不嬲都贊成一次過搞埋d外資
反正你離得場都唔會損手得去邊

一班帶風向撚屌

其實走就一定會走
不過要時間
唔走都唔敢訓身all in投資太大落香港
走左就唔會番黎
香港個環境變成咁就點都唔會有未來

問題係走去邊
果到彈起得快咪加速香港死亡
垃圾支那
魚與熊掌不可兼得呀

可能要直接將香港變伊拉克 敘利亞
先得

要外資走，除非佢地搵既錢有一日會變成唔係自己既

支共把回血劍斬落外資果時佢地就會走架啦

支那係一國黨制，大把外資進入有錢賺仍有很多人想奶共

重點睇美國會唔會取消獨立關稅
如果課重稅 一定有外資走？利申唔係專家

咪理呢啲人啦 淨係識冷嘲熱諷 佢自己咪又係上緊連登

但實際上其實有無可能

你資訊如果唔流通上網唔透明喺香港好多嘢都做唔到喎，大佬你做個project 都好多時要google 要youtube搵料啦

咁快走到？一早申請定攪幾年先得

ibank走緊啦

其實好有可能
全球都搞緊肺炎
唔得閒理中共

驚你趕佢走炸

逆向思維：
「唔搞到佢哋咪得」咁點先唔得？
咁你就知點解人哋國家示威同香港唔同

事實一國一制都唔會走
幾撚多外資仆去上海?
只要火唔燒到佢地
點解有錢唔撚賺?

如果一國一制真係咁恐怖，又點會咁多公司去大陸做生意.....

香港有好既政制，會俾到外資信心
就算無，一樣吸引都唔注重政制(甚至專門行偏)既公司

攬炒係要國際承認一國一制，美國取消香港特別地位，將香港變成真中國既一部分，等d大陸佬就算得到香港都唔可以好似以前咁利用香港

開始淆底
中共可能仲整埋啲吸引外資政策
到時仆街

外資係香港個目的係安全地賺大陸錢
離開香港咪直接投資中國

其實唔係悲觀
但凡事都要好最壞打算
你今日睇番曼德拉既人生
英美當年都因為要同俄國打冷戰 而當佢係恐怖份子

老美又好 外資又好 國際又好 同香港都只係利益關係
有佢地幫手可以流少好多血 但都要諗到無佢地會點
講到尾 要光復香港係要靠香港人

所以大家冇野做真係要練下體能，隨時要全民反抗。

炒撚到要解放軍落黎，啲外資先肯走

香港民族

外資走唔走，睇嘅係形式，留係到賺你錢，係陰乾緊你，抽走投資，係令你賺唔到外國錢，一個肺炎都抽走咁多，咁一個23條，又會有咩影響？攬炒唔係1秒搞掂，係加速，如果23條可以一嘢打巢中共，共狗聲都唔咁聲啦

係ga，個個都睹唔會出事，中國同有23條冇分別咪又一樣個個仆入去做生意，佢地係要比中國呃鑊金既先有機會醒

屌我鬼係風向撚，認真觀察緊情況呀 ⋯ 無武漢肺炎其他國家經濟 ok 外資會夠膽撤，而家自己都無錢無額外成本好難撤離同建立新基地

有冇諗過立例前已經傾好曬
最多大家咪話制裁拎中國小小錢
最後都一定係理閪得你

呢個世界永遠都係利益至上
中國個市場禁大好難取代
除非你諗到有地方有相同吸引力囉

前排好似先話 有1/6外資已準備 搬離香港

其實唔會囉。。。

第二十三條是一條就香港境內有關國家安全，即叛國罪、分裂國家行為、煽動顛覆國家政權罪、顛覆國家罪及竊取國家機密等多項條文作出立法指引的憲制性條文。

你係商家佬想嚟做生意
大陸一無錢或睇你唔順眼就入你23條做回血劍，沒收所有資產
你會唔會嚟呀

乜都唔做=等死
If we burn, we burn and die...

燒死埋中共=攬炒
If we burn, you burn with us!

逃犯條例就真係搞到外國，廿三條唔關佢地事，反而第日玩埋網絡禁制就好難講

可能性好大

你見d 外資係 北上廣深 搵人仔搵得幾開心

除非打lum 埋港元......

攬炒精神

靠自己

而家就係討論緊...
第一句 同 第二三四句，有無必然關係？

無架啦，無人救我地
唯一出路有得走好走

其實只係美國如果全面做野,
效果都唔會即時出現,
就好似貿易戰都要成年之後先見效果.
中共先跪低.
外資走廠, 走資都要時間.

都唔可以話淨係靠香港人
有其他國家撐腰已經差好遠

澳門立左23條咁耐
但係美國都無取消澳門關係法
而且無撤走外資賭場

香港同澳門好難直接比較，兩個地方功能唔同

有錢搵老閪都唔走 都係利字當頭者

係，如果咁都唔滅左個中共佢，
仲諗住唔關自己事，咩都當睇唔到圍威喂繼續賺錢
最後中共滲透曬全球
全球人民韭菜化，既得利益者同當權者得天下
加速地球滅亡

呢個係其中一個ＥＮＤ

咁你點睇新加坡都係獨裁政權
但都有好多外資公司？

到時記得全民化身資深小粉紅鬥走外資呀

肯收人民幣咪 deal

100% 會發生
唔駛擔心

絕對會
美國同支那傾掂數
即係佢地自願受支那入侵
到最後好似香港咁種票工程完成
共匪就真係統一地球

認輸撚 冇用撚 死梗撚

佢哋肯定唔會因23條而走喎
所以要大大力攬炒 將成個香港地位炒咗佢

我都慣
問意見=做survey
講意見=帶風向

我唔係俾人話係pr 公司就係五毛

主要見大陸衰過香港都冇人走，同排住隊去
先咁覺得

但千萬唔好失去希望！
要堅持！
一放棄對家就會食住上！

而加就係要持續大大力向世界發聲！
話俾世界知中共有幾仆街！同埋要講中共其實都會影響到佢地！
一靜左人地就唔會留意你
所以大家加油呀！！！

團結 堅持 不放棄 不輕敵！！！

我覺得係咁樣
立23條之後短時間內2-3年都唔會有大規模撤資

因為條例未必用到好盡/未用
情況就好似97回歸，大家都好定未識驚
原因在於共匪未伸出佢隻魔爪

當過多幾年開始手痕，搞下民下派，捉梁天琦坐多10年呀，搞網禁呀逐漸就會打算走

=>問題逐步顯現就會開始真。攬炒

冇人知，只有盡力，諗太多只會咩都唔做

事實證明有錢係大曬
個個國家都係求其譴責兩句唔敢搞中共

攬炒都要食人血饅頭天琦仲衰到要坐多鑊

你估一國一制之後d 商家佬唔會因為租平人工平搬曬去支那？

真係一國一制，做乜仲要黎香港，去上海唔係含得大力啲咩

而家個重點都唔會係向二十三條到，
係睇武肺點令中共係國際中失分或賠償，
外資都係計成本，有地方平過你又冇咁多麻煩野，就會遷移去第二度

侵 日日口交

所以咪要集體移民lor
d美奸 歐奸嚟搵錢 立唔立廿三條佢地唔會理 言論自由佢返自己國家咪有

唔好on9
咁都當無野，上海一早取代左香港

同中共跪低道歉同美國認錯機會一樣
所以係好低

佢地係可以冇反應，不過再下個就到佢地自己

共產黨就係賭緊啲樣嘢
要香港唔要香港人,賭外國唔會理

大家係咪誤會左，其實外資都唔會主動走，只會比中資趕走

23條對外資一定有殺傷力
冇外資就加速支爆

貿易戰打到無錢
武肺又要磅水
所以殺雞取卵

你諗下一部分香港人都係因為利益先抗爭
何況啲鬼頭

中共一定會整啲政策
令香港保留其特別之處
但又唔會俾你港人抗爭機會

咁立咗法外資唔走, 咁樓市唔跌正常喎

其實外資點解要走？
人地黎都係為左賺錢

唔好當外資傻
一係直接去上海，一係去新加坡
留係個唔三唔四既香港做乜

立完23條我地咪轉抗爭為鬥紅囉

我真係有諗過係咁，立之前搵定啲外資龍頭傾掂數，仲派啲糖塞住佢哋把口

呃9台灣
同外資傾好若干年之內唔準走

因為中國唔夠胆搞外資，所有嘢都只係針對中國藉人仕。

幾高下 外資為左賺錢 咪當睇唔到
廿三條？未燒到佢地到

唔夠膽？

到時外資遷都北上，照樣對香港經濟有壞影響

打氣姐
絕望就緊喇

到佢準備出手搞外資果時，外資自然會走

你自己睇G7
係連登吹風姐
實質好多過奶共
華為

既然送中失敗 就提早將香港中化

繼續抗爭之餘都要做好最壞嘅心理準備

外資理閪你呢啲講真

新加坡行普通法
已經贏晒啦

２３條唔關事，但外資本身都撤出緊

到時咪做小粉紅舉報外資囉

咁咪全世界一齊比閘大大統治lor

新加坡講到尾都要維護歐美利益先可以繼續搵食
香港最大問題係佢維護緊中國利益，先trigger到列強圍堵

新加坡成為最大贏家

普通人最緊要企啱位
中國就無人得豬架姐

中國人大代表要提案「一生飲國產奶計劃」 網友哀號：逼中國人一輩子喝毒藥

其實貿易戰都無點走
走咗既主要係做唔住（和種因素）
關稅只係其中一個

所以我係等ccp制霸全球，到時可以睇到D以為唔洗上身奶共鬼，墊我地屍底個樣

係，即係好而家支那境內咁，一樣有外資入去奶

但無得估咁多

唔一定係做唔住，只係轉去第2度更好搵

依家美國個勢，主導係反中
中美角力無可避免
頂多就關係無咁差既良性競爭

大把白左支持中共制裁密蘇里州議員

認真答：會
外資搵香港做亞太總部多數都係為咗接近中國市場，同埋因為低稅同夠穩定。就算港共立晒廿三條、國歌法、假消息法再統戰埋法官 新聞 教育，都唔會影響呢啲公司係香港嘅投資，反正新加坡都係咁冇自由，而香港真係夠平夠穩定，好使好用

科技進步放寬地積比
現有業主淨計持有地價N份1權益都盤滿鉢滿

係，即係成本，穩定，前景，優惠
和樣野
走唔係因為單單一樣野
但結果都係：走左等於放棄大陸市場，跟手大陸企業順勢食埋外資果份

好多asiapac總部放新加坡
民主自由咁緊要就唔會過去啦

你記唔記得一戰後英法點樣綏靖對希特拉而家好多國家一樣係咁諗。除非支那真係強攻台灣，唔係外資都當一切冇事發生

等CCP 制霸全球啦香港有心嘅就進入波蘭mode

要睇大勢啊，美國都只係利用香港呢張牌打中國

其實係真 中共64都係無國家影響到中共 個個國家合埋眼繼續發大財

但要怎樣抗爭才算失敗呢?
那就是抗爭完結之後, 發揮不到「攬炒」的效果,
香港的經濟不知為何完全不受抗爭影響, 反而繁榮, 如果香港之後經濟繁榮,
香港政府和中國政府就會鬆一口氣, 那抗爭就叫作失敗.

而確立了「香港人」這個身份, 當然也是最重要的副作用.

這樣理解, 那就會理解到會成功,
只是成功並不是很多人想像得那麼快,那麼簡單,
在臺灣有民主制度, 所以「成功」就是政黨輪替,

但香港沒有民主制度, 你期望抗爭的成功,
就是突然取得政權, 或者政府突然讓步,幾個月就打敗政府甚麼的,
抗爭也沒那麼天真, 但不等於不能以另一種方式去成功.

有衝突咪又有繼續奶

你睇google Facebook ban 埋一樣出力奶

立23條唔會有影響
但香港政策法同埋制裁法案一郁就有影響
23條就係起爆劑 (希望係)

到時我會鬥紅，周街批鬥藍絲

諗下中國都咁多人去做生意
我地都係多左條條例
有咩影響
佢地連中國咁嘅環境都接受到

D 鬼唔係真係想你享受民主自由，佢地要既係一個公平交易地方。而公平呢樣野只可以係民主地方做到。所以唔好先後搞亂，亦都係咁沙特先無野。

因為政府係要民意，有民意就要公正大家咁高咁大，同每隔一段時間和平政變。

所以大家目光唔好只放係民住自由人權，要提住鬼佬香港再無公平公正公義唔適合投資營商。

對鬼佬利益有影響，佢會即刻有反應。鬼佬講既係現在利益，並唔係將來美好願景。

亦都唔好話叫鬼佬幫，救你。鬼佬唔會幫 Loser，當日見兩大點 Fight，佢先即過人權法。

唔好睇低自己香港人呢個身份，你係西方國家買辦。你有利用價值人地先幫你。

諗

各國大使繼續進貢，朝拜習天子

商家都睇自由
不過係佢地自己既自由啫
你無自由，你既事
佢身處自由國家同時有錢落袋

除非中國內戰

新加坡玩緊世界規矩
美國有駐軍
全球大量間諜活動

強國係咩

咁都有得比

我覺得個走向似戰後波蘭同蘇聯
我地作為抗爭者只能學波蘭人點捱過去

可唔可以解釋下點樣用香港打中國

我唔係好識睇局勢

呢個都幾大可能 所以香港人一定要揸住層樓唔係就俾人趕去大灣區

而家直接一國一制啲外資都唔會走啦

一定唔會係驚到走
邊度有好路數咪去邊
越南人工平，咪去越南

之前睇新聞，外資想撤既話
中共抽稅抽到仆街
仲點會撤

寧枉莫縱
拉哂d香港人入集中營

而且港資真係抱殘守缺，越做越差

香港對於中共唯一用途，就係比企業上市,發債, 得到港幣, ie 美元

美國嘅殺手鐧係禁止中國公司喺香港發行美金計算嘅債券或者股票

但係當中有好多好多華爾街利益，美國政府就算想咁做, 有冇咁嘅政治能量去做係另一回事

成個post只係不斷憑空幫中共打飛機

外資真係未必走
二十三條係用黎對付香港人, 唔係外資
香港人無處可逃, 外資唔會因為咁做唔到生意

大陸真正有錢係民主黨拉攏大陸入世貿開始

外資係會走，不過係走去中國，反正都一樣

中國果種痴線
連誠哥 呢隻大鱷都走佬

問題在於中國未完全開放市場，而香港係入中國市場嘅門口而呢種獨裁政權下嘅法院往往會好巧妙咁一邊打壓自由、一邊迎合外資對法治嘅要求

上海深圳都大把外資啦所以根本唔關事

八達通已是最好例子
本可進攻全世界
現在連中共都入唔到

中共一直想複製多個香港，最後都失敗
外資心底就唔會信

根本一模一樣

其實今次仲衰
連疫情死咁多人都繼續包容
今次無百國聯軍。地球真係可以完全赤化

部分野應該會去左台灣
棄守香港

唔好傻
外資要走有走有幾難
將重心搬去越南。
香港做得到就做，唔做就收皮
依家美國打擊中國
首個重點就係香港
取消香港關係法 香港吸唔到外資立即死城
香港同深圳上海一撚樣
點解唔去深圳上海呀 租金人工起馬平一大半
你話美國會唔會
緊係會啦
依家美國核心對華政策係打擊中國
美國死幾萬人仲多過打仗
美國唔報仇就世係假
加上美國佬知道唔打擊中國
全球會比中國慢慢食撚左

開頭唔信。
肺炎之後見到班西方食屎狗之後而家信十成。

分分鍾廿三條之後啲鬼佬見你拉鳩哂啲暴動仔，社會環境前所未有咁穩定，仲加大投資額

正解 立完 叫世界嗱 睇冇野呀 冇濫捕 拉一兩個 罰款或坐一年新加坡咁 但前期既寒蟬效應已經夠滅左社會八成聲音 網媒電台老師YouTuber法律學者同大家係ig fb唔敢講野 講野前自我審查 甚至不如少一句算 一人講少句 見少人講我又收聲 社會輿論迅速俾奶共派佔據 意氣風發 得勢不饒人 邊個奶得越勁越上到位 結果越收越緊 最後用盡條例 完全變嚴刑峻法

唔洗理佢，大紅字=岩啲？

真係要睇多d 書
進修下d 歷史 國際關係
要堅定自己信念
唔好人講乜就信乜/ 開始動搖

一國一際之後，新外資冇需要揀香港，舊外資亦冇必要留香港，香港嘅資本會慢慢被支那各大城市攤分同吸收最終衰鬼成為深圳嘅延伸，受害最大嘅只有所有香港人，支那人亦會少咗個走資同移民嘅渠道，所以唔好太依賴外國勢力，對國際衝擊冇想像咁大

有咩唔係
娛樂
文化
旅遊
等等
一打算用大陸嗰套做大陸生意
就冇特色
食完第一水就慢慢GG

唔賭。你贏鳩硬

所以有啲人好撚蠢，美國講乜都全盤接受。
從來都無諗過美港依家係互相利用
唔識得主導返個目的：係利用美國而唔係俾美國利用。
等中美傾掂數，一切都太遲。

廿三條主要係白色恐怖。

令到我哋唔敢著黑色衫，社交媒體只會講旅遊、飲食、娛樂。因為你隔離左右嘅藍屍會舉報你。

成班on9 仔同五毛係到9up放負
咁易昆到外資，前海一早得左啦

係食左捷克都未有事。食埋波蘭西方先啱啱訓醒咁話好似終於要郁佢。

你搞走外資，中共多謝你都黎唔切啦。
到時你打中資工，仲撚易控制啲人作反

香港人根本善忘既港豬 你睇下Twitter 熱門得幾千人就知 成日話sir this way. 你自己都唔谷個view 邊個會幫你 醒下啦

不嬲外資係大陸都係俾中資恰得好勁
利益衝突

我諗 其實啲外資睇嘅
當然有時係睇地方政府嘅管理
又或者係睇 嗰個地方嘅政策

但佢哋更加在意嘅係
啲信貸機構或者評級機構
對香港呢個地方嘅評級

簡單講就係就算香港死人冧樓都好
只要嗰啲評級機構對香港嘅信譽或者係各樣評級冇下調
對佢哋嚟講其響都真係唔大

只可以攬炒基層
呢點一早知

我覺得個思考盲點就係世界唔會俾無賴統治。兵臨城下就一定會反枱。
好可惜，個世界係鳩的。係唔講道理的。

繼續馬照跑舞照跳。
64之後咪又一片歌舞昇平

外資要走都唔會入番支那咁笨
你因為驚香港冇左自由而走？定驚比支共控制有入冇出而走？入番去支那情況咪仲衰

要走都去鄰近國家啦

啱喇。
支那day one已經23條，啲鬼佬咪又爭住奶

如果外資唔走，美國咁豬，大家睇住中國慢慢掘起，

咁的確香港喺完全無贏面但本身就無話過贏硬先要打架

炸左咁咪供應少左。
真係gogogo喎。

點解釋google apple tesla 等外資爭住入中國

第一，香港值錢既野唔單止係香港關係法，最基本既其實係因為香港行普通法。
你見唔到得政治案件先咁撚離譜？
只要商業糾紛做到公平公正，其實外資唔會理
總之賺到錢就得
紅字係我一個藍絲律師朋友講既

用下腦，你估中共趕走外資容易d定義和團容易d

中共想做的話十幾年前就做左啦

二十三條根本就係用嚟唔俾人鬧或批評政府

敘利亞以前係中東算發達地區
依家打到爛蓉蓉
啲人一係做難民一係繼續生活
樓價仲要升咗先諷刺

問題係資產
如果美國唔取消政策法，繼續容許資本留喺香港，等於喺中美有衝突嘅時候將所有資產送俾中國
如果淨係商業糾紛，新加坡可以做到同樣嘅嘢

如果香港關係法對美國係無著數
美國要取消一早就可以取消左啦
你講出一個香港既優點，政制/法制起碼好過大陸
至於下半部分唔太同意，美國點會唔知香港檯底角色係咩
以前唔出聲姐

唉

攤分香港嘅的確唔單止支那，東亞人人有份，不過支那應該佔最多

其實係

岩，世事就是如此

香港人文化問題
本身建構香港價值觀既係走難
只係一個暫居地，搵錢
搵夠返鄉下/移民

我唔同憤青拗
你最醒

一條片完美挑戰國歌法底線

岩 支那肯開放個市場 商家春袋底都奶埋啊

係同化咗
無需要再捱幾倍租同人工換取同其他大陸城市一樣嘅法制基建同市場
搬返入大陸仲抵

新加坡把口點奶都未做到朝令夕改收割平民同外資
呢啲先係生意佬睇重嘅野

堆美企爭住奶支
明明咁多年支那都唔俾佢地入去
支那唔搞到佢地咪乜都當睇唔到

yyy

不過會關美國事
比多個正義理由美帝 打擊支

諗，唔係唸

啲國際評級都降低
點會無影響

究竟咩原因令到咁多人對支那充滿幻想

其實等外資染紅左之後，就會有假數出現，喺中國造假一啲都唔難，如果我地有人可以睇住一啲染紅外資嘅數，可能會發現有啲細藝野，到差唔多時機踢爆佢哋，咁啲外資就會蝕錢，就會知道究竟中國有幾可怕

師兄，搞個義和團有冇得唸

如果純粹法制，咁容易取代香港，新加坡點解搞咁耐都未做到？
你哋往往忽略咗最基本嘅嘢
外資從來都唔係想投資香港，外資只係北望神州，但入大陸又驚冒險，先搵香港隔一隔。
即係中外屌閪但又驚奶嘢就用香港呢個condom
外資投資咗幾多係大陸？
大陸又買咗幾多美債？
有衝突就會一夜之間充公所有外資？咁同自殺有咩分別？
依家根本係中美傾唔掂數，係度拗數，最多咪拆檔，呢個係好長好慢既過程。
投行唔係傻，依家都仲係勁多資金湧入大陸
點解投行無連登仔睇到咁淡？

佢哋會知道你係玩嘢照拉鳩你。唔好傻。
你係唔係真心紅係佢決定，唔係你。

其實我無諗過一個讀法律既人會講出呢啲說話
佢完全表露出嚟係：不公不義關我撚事
只要你俾得起錢，佢咪幫你講嘢

佢呢幾個月既表現真係好令人擔心
無啦啦拎obamagate黎玩

義和團殺傳教士果隻級數先可能會嚇走啲鬼佬一陣。

其實從來要靠自己，大陸捉咁多人，睇下李旺陽，睇下劉曉波，外國幫極都有限，始終要靠自己。

總有奶共西人做韭菜

正解呢個咪就係所謂嘅隱形防火牆

用下腦

利好消息嚟，冇咗政治不穩定因素，外資嚟香港都唔係因為政治制度好，而係金融制度

唔好制。
如果到時真係辣㷫鬼佬，支那要交人就係交義和團。義和團先係第一代condom.

申請做condom真係第一次聽

屌你死廢老唔好搭嗲

所以其實係要諗點樣可以推冧香港個評級
次次一下調，恒指都跌
一獲就急跌
一獲就陰跌
其實跌到落B，基本上香港就玩撚完

如果係咁全球一齊死囉
班歐美豬好鐘意支那嫁
咪比佢統治囉
你話我講風涼話都係咁
經歷過2戰納粹都係咁柒豬

你精神狀態好似唔多穩定

到時借番愛國愛黨個橋出黎屈番班藍絲係漢奸一於玩指鹿為馬

根本係事實。
不嬲大陸個玩法就係只要唔牽涉政治，其他嘢乜都唔理你。
香港啲例而家咁撚奇怪亦都係咁解。

外資唔會完全走晒, 但可能會走3成至一半, 經濟點都有啲影響

但香港到時對支那已經完全無利用價值,
所有反對派睇怕都會被送入集中營

部電腦最近真係唔多穩定，個hd成日down av死死地

正丫，拆左op起集中營，簡直係夢想黎

不公不義真係關佢撚事。
佢搵錢之嘛。你俾得起錢佢咪代表你幫你講嘢囉。啲法例又唔係佢立嘅。屌佢做乜？

法院只係一個判斷有無犯法嘅地方。唔係伸張正義嘅地方。
好多人連呢樣都未攪清就成日法治已死，其實都幾煩

香港獨立之後，靠既係人才，唔係毒撚，與其花咁多時間睇咸片，不如增值自己啦

經歷過果代已經死鳩哂。
新果批人仲係鳩下鳩下。

其實有咩資格笑人？
08年全香港都中國人。
係之後果幾年支那開始發癲，香港人開始要受先反支之嘛。

美元港元脫鈎，無獨立關稅，無香港關係法，想問呢個香港仲有條件做金融中心咩？ 人仔結算呢到班外資理得你，即走啦

咁咩叫法治精神

獨條毛咩，以美帝嘅柒樣，咁好機會都把握唔到，就算增值左自己，最後都係得番移民一條on9路，與其係咁，寧願香港早d支那化，齊做支那人不分彼此

呢個係用來呃dse學生

香港比新加坡唯一無辦法取代嘅，就係得地理優勢一項，所以長期以來美國用關係法維持一個微微嘅關係；但當平衡被打破，戰略風險大過戰略利益，美國就唔會再容許大量資產放喺中共可以輕易控制嘅範圍。就算唔係真打，談判都要講籌碼，繼續將資產放喺香港等於送籌碼俾中國
你講嘅湧入大陸又有幾多係直接投資而唔係透過香港投資，阿里巴巴、美團、京東、騰訊全部香港上市，都係用香港呢個名吸引外國資產

直接賺人仔
你問下apple喺大陸賣機幾撚爽

澳門外資比例少過香港好多

到時你點吹雞？

機會好大 新加坡一樣無言論自由 外資照樣投資

喺個法律效力來源唔係民主授權嘅地方講法治精神係精神病。

香港嘅變種普通法就係咁上下。
日日咁多紛爭就係因為成日用英國法律果個標準套落香港果套畸胎法治果度。

Let's face it. 香港法律係食屎的。
只係得個殼。虛有西方法治之名。
果啲咩人人平等法治精神呢啲鬼佬標準對呢個爛鳩特區嘅法律，並不適用。

另一方面，中國大陸對「攬炒論」的反應，可能更值得玩味。從近日香港政局動向來看，北京顯然並沒有被嚇怕，反倒加快收緊香港各方面的自由。
在政治上，北京針對香港「攬炒」傾向有兩個回應。第一，是在政治上強硬應對，把香港反對派在政治上的決戰企圖，視為一個國家安全威脅，為此不昔動員手上的各種資源，由法律到公共行政層面上，全面封殺香港反對派，此為高壓手段。同一時間，北京也在出台「懷柔」的政策，希望在經濟搞好香港，例如，北京正在加快推動大灣區的融合。這樣一可令香港和中國變得更加緊密，二來也期望在經濟上重振香港，推動發展以減緩香港社會怨氣，也讓香港繼續發揮幫助中國大陸建設的作用。
在「香港再出發」大聯盟的宣言當中，亦可以很明顯的看到，香港問題被定義為要抗暴和搞經濟，一旦香港把「黑暴」都成功壓下，讓經濟重新發展，就是一種再出發。由此看來，如果「攬炒」的定義是北京要在政治上收緊香港的自由，從而毀滅反對派，那麼，北京絕不介意；但北京仍顯然希望挽回經濟上的「攬炒」。以現時北京的態勢而言，應對香港的藥方，其實算是「經濟拔高、政治強堵」

你睇法同我相近
所以我都疑惑緊鬥紅係咪做岩方向

直接賺人仔，咁駛乜理香港，本身咪做得

呢個係我係一份媒體評論到睇到既
佢既推理係
中國根本唔驚攬炒

即係一國兩制
頭幾年一定扮冇野

叻到沈旭暉咁咪又係俾連登仔踩到一文不值

有23 條又點
咪一樣香港人要番工 影響左啲乜 唔覺喎
其實係你地諗大左 連登仔

人仔係其他國家有人要先得架，人仔結算係佔全球2%，係大陸搵到既人仔剩係可以係大陸洗，錢係走唔到出去其他國家，支那一條友一年先比換五萬美金，咁易走大陸班富豪洗鬼比人回血劍

點會乜事都冇，你係外資睇到呢句野會點諗

原來係熱狗
Blocked

問題唔係剩係資產，仲有科技，知識產權呢d國際社會都重視既野

香港從來都係係中國同國際之間抽油水抽到咁肥，靠既就係所謂中轉站，做到中轉站既原因就係香港名義上係中國，法律上配合國際，外國人就係從心底裡唔信中國先需要香港。廿三條就係佢擺到明可以隨時拉9你，充足你d貨，你作為係香港做緊野既外國人你驚唔驚？再退一步講，逃犯有咁大迴響既其中一個原因就係商界都驚，佢仲要係而家全世界都仇中既時侯立，引起既反效果仲大

一旦立左，我就當關係法唔會停，外資都一定慢慢撤，得益就係新加坡，再加埋呢場疫情，3年內香港經濟一定玩完

但點解香港人咁講法治精神
咁撚守法

就算比你增值到做醫生，咪一樣要跪，唔好咁快屌我係熱狗，你有道理嘅我冇話唔聽架，我都想有人出個好主意

唔駛B，A- 你都死
中國都係A+ 炸
A- / BBB+ 係馬拉秦國墨西哥個level 啦喎
再落嘅 班友直接去新興市場好過啦
仲留錢香港把撚咩

仲吹咩雞，印本本毛語錄針埋整皺佢，落街周圍問捉棋阿伯嗰啲藍五類國旗五粒星代表咩，唔啱就打

你唔係覺得23條出左仲有熱錢入香港阿？ 比你揀 你要有23條由無賴中共控制市場手既香港，定係冇言論自由但有美軍駐守既真自由市場

即係新加坡同香港自己揀

真，而家股票同樓價
0影響

除非做到中國咁走資都難，

如果唔係根本無影響

其實美國肯幫我地主要係因為佢地察覺左支那除左透過香港搵錢仲靜靜地輸出佢地嘅文化、價值觀同影響力，咩一帶一路個啲
俗稱嘅Sharp power銳實力
加上武肺更加睇到支那點利用香港作為窗口威脅緊美國霸主地位
所以先對香港呢個窗口郁手搞制裁，新疆無呢個功能
當然都要啲即時啲畫面，好轟烈咁有傷亡，好大班人和平咁比黑警打，帶啲光州事件嘅feel比佢地先有導火線去制裁同攬炒
得罪講句係賣慘㗎炸呢一刻如果唔係邊有埋土一戰跟住即刻過人權民主法案
所以要打好攬炒線，街頭線唔可以靜
道理個個都識講，但要啲美國議員開聲，泛民要比人拉下，我地又要再努力堅持一下

巴打你應該明過我喎
商業糾紛咪可能有法治精神囉

其實走緊
但只係因為肺炎

中共做到咁 即係己經諗好哂會點喇
你估真係整個炸彈 炸自己變世界一哥條路咩
佢就係睇死你香港人唔會反抗到 老美唔會sanction
其他外資唔會走住 所以先會咁

100%

簡單啲講
以前利大於弊
依家弊多於利
地理位置呢啲就真係基本面，改變唔到（但好多人推測都忽略咗基本面）

你講嘅湧入大陸又有幾多係直接投資而唔係透過香港投資，阿里巴巴、美團、京東、騰訊全部香港上市，都係用香港呢個名吸引外國資產

啲外資係買茅台、寧德科技、呢啲A股龍頭股
好多外國養老金、投資基金都入曬大陸
淨係美國個養老金基金好似都有30萬億美金（無記錯既話）係投資咗A股，最近想買多50億美金，俾侵用緊急法制止咗。

至於點解你講果堆公司揀黎香港上市，某程度上係因為港股個監管係廢嘅

所以我唔明點解啲和理非/左膠對公民黨有咁高期望
打到尾出個人大釋法，其實係輸硬
但當然到時又可以用嚟拖低香港評級，攬炒

講到咁咪又係睇長線 真係11月定勝負，外資走唔走都係睇美國ja

我一開始果陣都有估過本身立送中條例，頭兩年都唔會拎黎用
立完擺係度都夠嚇人
好似係你個頭頂吊把劍
如坐針氈

你講到立左廿三條之後，港共或者中共就會無條件咁充公晒外資既資產，令外資唔敢喺香港投資。。。

1. 根本就唔撚會發生，你自己睇下有幾多外資想入中國內地市場
2. 中共整廿三條出黎唔係用黎嚇９走晒啲外資，係等啲反抗人士收皮

邊間？

的確二十三條出係收我地皮，外資奶共就不嬲 中國市場係大，但你幾時見外國會直接投資入大陸，點解要經香港翻去，咪就係無人信大陸既監管 個個都唔知依家香港比人拉左去做人質同美國傾數，人質自殺咪破局方法囉，逼佢老美取消香港關係法都夠

屌你呢個post同回憶小子個炒車post
有乜分別？

咩35+都係奇撚怪。
一個DQ就收你檔。

咩搶到主席位就可以控制班保安唔會俾佢哋圍又係天真到痴撚線。
到時咪派狗入議事堂。幾咁閒。

即使到今日，好多人包括連登仔都仲係唔明個敵人係咩人。可以無恥不擇手段到咩程度。
唔怪得下下都輸。

如果外資睇既野係咁簡單, 逃犯條例就唔會咁多外資反對

事實上係外國人都唔信中國既所謂既國家安全, 個個都心知要保障自己又要搵人仔, 一定要放資產係香港先

淨係呢點就證明左要唔搞到外資又立到廿三條根本無可能, 特別係而家全世界都反中

問題唔係剩係資產，仲有科技，知識產權呢d國際社會都重視既野

其實我都幾懷疑香港人係咪真係了解大陸
係，好似好了解大陸人既仆街本質，但好似唔多了解上邊個經濟模式

外資要入大陸做生意，係無得獨資，一定係要中外合資，各佔一半。共產黨仲可以安插啲黨委做公司法人。
而且必須要簽署：強制技術轉移
即係你既科技係入大陸市場果一刻就已經俾咗大陸
另外，大陸係直接派人去外國偷，經香港其實只係佔好少（主要係軍事禁制既器材）而且仲要美國係知道嘅。

所以唔好同外資講咩科技，專利，知識產權。
外資入大陸之前一定清楚過你。
但大陸個市場太吸引，重要過你講果啲野。
中美貿易戰，打到最如火如荼果陣，寶馬仲增持大陸既持股比例，由50%加到75%

係呀，入大陸等於要強制俾埋技術（投名狀）即係TSLA，寶馬呢啲電動車技術，大陸已經拎咗唔少

未必捉晒
但外資唔走係

所以，我咪話跌到見B就玩撚完
香港依家最新評級咩級？

咁你聽俾人打

AA-

所以明啦
根本商級果部分仲係好靚仔

真

唔想放負，但的確有好咁既可能。一個字: 錢
你望就望 今次疫情會沒完沒了，仲要有回力刀返大陸。仲要浸連任加反華力量加大就可以引起所謂支爆。

起番又再重新賣過

外國已經完全在支那帝國面前雙膝跪下

35+都但試無壞
多個方法姐
依家都係乜都要試吓
但我覺得選舉會輸係選民身上而唔係參選者既協調
建制個配票系統太撚勁
相反黃絲陣營連依家投邊個都唔知
最起碼，我連我要投邊個都唔知（無人模擬過配票）
到時有票王果邊=效益低=曬票/資源
邊個更有效益配票就贏

仲有好多級，我屌
香港個根基太勁

你話港美係互相利用我覺得都高舉左香港
美國當香港只係一個condom
我睇唔到香港有能力推得郁美國去幫手紓緩香港既狀況
反而美國d議員上twitter 叫香港人打網戰 即刻一堆連燈仔狗衝出去比佢利用

講真 網上聯署咁撚多次 又係任何方位比人直線打壓咁多次 美國除左講兩句之外 有做過d咩係比到中方壓力等佢收手？ 無呀 一次都無呀 晒撚氣啦 班連燈仔仲成日拎trump d說話打飛機 咩good cop bad cop好識玩 笑撚死人
香港既狀況以家就好似山西豆腐隊咁 輸緊40:0都無人理

所以我真係唔撚明樓主呢個問題點會係一個問題 根本係必然會發生

QFII 同RQFII 全面取消額度後 外資係流入定流出上網有晒數據 放負？ 無知真好

AA- 只係比 A+ 高一級炸
同埋你望下B rank係世界最亂個堆國家, 分分鐘仲係內戰緊個堆
排名已經係最尾個3,40個

以香港個名黎講 跌出A rank 已經好大獲
跌到BBB已經同東歐個D國家冇分別
跌到BB+已經係慘過condom

所以實際上我覺得香港點死應該都唔會低過 A- ~ BBB+ 呢個level

話說我有追蹤開你

早幾日李小加辭職，跟手再踢走多一件高層
今日就宣佈同股不同權都可以入指數(當然9988，小米，美團，係一早預左會加入去)
但成件事，未免太巧合

我上次話影藍店大頭相，成5千幾個正評(即係同意啦)
搬個所羅門魚出黎話唔贊成，無啦啦自己搭個大台
到底依家係美國抗爭緊，定係香港抗爭緊?
同埋想知幾時先制裁葉劉
葉劉之後，我就係下一個(左膠交左我名俾所羅門魚)

象徵式薩爾攻勢

最多都係大批香港人移民啫
外國肯隻眼開隻眼閉咪又係有錢齊齊搵，要制栽一早栽左啦，外國仲賣緊武器俾警蓄，最多咪變左閪版新加坡咁，民生會閪十倍咁解，因為馬騮國都叫做獨立國家，香港係白手套，為共產黨服務，理得你死，之後就會叫大灣區香港

2019年6月到依家
今鋪真係勁過2014年好多，裝修，獅鳥，勇武
仲要搭多個武漢肺炎+股災
都係都係一年減一個評級
仲要我地進化多幾次，捱幾耐
標普，穆迪和惠譽先會再肯減評級，爽手啲啦，好嗎?
點先可以焗佢地減香港評級?有無高手出謀劃策

越南共產黨
同中共比其實正常好多
越南無網絡封鎖
國會選舉真係一人一票(雖然要由越共提名)
政府成員在國會接受質詢兼電視真播
共產黨內有差額選舉

簽名撚真係得淡笑，不過大部份香港人最中意冇成本抗掙

講得好。
聯左N次都唔郁。一屌個攪手即刻話美國佬做嘢邊有咁快。屌你老母真係
打日本打伊拉克果陣又唔見美國佬出手唔快？佢想打一日就收你皮吓。

柒左唔緊要。柒左唔認果下先攞命。
日撚日做埋同樣嘅無謂嘢但係就期望有唔同結果。真係好撚弱智

我都係尋日谷友同我講先知連燈以家原來有追蹤功能

同股不同權單野明顯就係再改造你香港既基礎金融制度
擺到明話你知成個市係我control(其實3-4年前深港通開次已經嚴重a股化 港股跟a唔跟美走好耐）呢三隻同股不同權入hsi 係作為試金石去測試一下市場既睇法 見你無反應就又入多隻 逐d咁滲入去 不出十年整個港股市場就會換晒a股 同埋大陸既遊戲規則 香港就會成為中央最理想既姿態（完全受控既資金進出口）咁大陸就可以繼續一邊做外管 一邊走資+吸外資

至於你話等人權法案制裁葉瘤我就真係笑而不語 制得黎分分鐘中美都談判完